beats X delay

屌！一個月又一個月春天都就到竟然同我講又delay !
等到幾時呀！

買垃圾就唔好同人講啦，貪比人笑咩

電子垃圾

買屎都咁心急